到咗有冇人真係中意返工？

有時見到D人話自己份工好有意思，中意返工
到底係咩事

係咪做自己有興趣既野就真係會中意返工

黎生:

Me

鬼上身

係 做保險幫到好多人 好有意義

我既訴求就係返工 無其他啦

有呀
見到自己度出嚟套運作模式行起上嚟順
啲人好似game入面啲兵咁做好啲嘢
有啲滿足感嘅

如果份工做既野係你鐘意而又搵到滿足感同錢
鐘意返工係有可能，我以前試過返過一份咁既工
因為前途問題想學野同試新野最後轉左工，一份接一份，變左返工等收工，星期一等星期五既普通打工仔

有呀
不過要做嘢順利，同事腦細好，工作量合理可以準時收工

有錢邊個想返工 唔好玩啦

睇你返工為乜
純料為份糧就算鳩數啦

以前有個好老細
又肯教又係肯放手俾我做
即使瘋狂ot都仲係好想番工
不過依家轉左公司就不了
老細廢, 員工hea
每日番工等放工算

自從轉左份新工
每人見到新事物 keep 住進步學習
條team 又合作 老闆又勁

利申 ： 份工主要飲酒同吹水 飲酒唔洗錢

做緊自己興趣嘅工,但我唔鍾意返工,亦都唔鍾意份工

如果返一日放一日 應該所有人都會開心好多

做緊有興趣既工
同事番工又吹得水
唔會特別討厭
反正係屋企都係冇人做

我寧願連假都好過咁樣放.

份約寫朝9晚6 但大部分人都返11.00
而且每日工作時間大約得1粒鍾 上個月MHR我2日時間就打完雷龍
老闆仲間唔中請食飯
但人工低 得17000

有興趣同熱情，就會好想返，好似打機咁。

幾年前行凶宅睇到有個尼姑問sell屎部iPhone Xs max 256gb （好似記得係銀色）有冇現貨 有冇得碌卡

跟住sell屎話有 拎完出尼搞掂左 sell屎準備開盒同佢check 我好記得個尼姑話「唔洗開喇 直接攞走 我趕時間」。。。。。

我唸返嗰份工一定好有意義
幫到人自己開心人地又開心
仲可以咁豪爽

你以前做咩

我鍾意份工，雖然有時啲嘢好煩，不過都幾有意義，叫做長遠幫梗啲有需要嘅人

人工低 不了